【最新】警方嚴厲譴責暴徒破壞行為，正從刑事毁壞及爆竊等方向調查

講緊今日尖沙咀搶野掉左支槍果個警察？

笑撚死
班狗話係就係
港共話岩就岩
獨裁到仆街

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

無假扮，只係喬裝。

閱

香港警察不可信，講乜野都只會被天下人所恥笑

係咪要send段大媽執360 貨品段片比佢地？

推

白嘅講成黑，呢枝警隊醫返都嘥藥費

咪係 今日又有休班驚搶劫

仲有喺中移動偷手機果班南亞人

仲有今朝揸G17搶劫果個

咪又係得美心 福建狗同中銀
講到好撚多咁

掉垃圾筒呢？

都係集中番討論暴徒暴力啦

係咪查之前無搜查零就爆人門呀？ 唔係就收皮啦黑警

警察成日偷野放火殺人,已經慣

Full black boc ok

自編自導自演

整完又話改